長期少着既白鞋 keep住白

長期放係鞋櫃 鞋盒內
可能會變黃
有冇方法keep白
thx